半年前租咗間屋諗住自己住 但發現食自己真係好貴

仲有5個月

每個月開支幾多？

2舊水煮到2日飯

搵個伴一齊住

租貴

連登仔一齊夾份住啦
其實搬出來住真係好爽
又學到獨立
同家人惡化關係亦可暫緩

每開一次爐
可食足兩日
有時兩隻太陽蛋又一餐

住緊公屋
唔覺貴喎

搬出黎住好呀 等你地知道自己以前食屋企住屋企幾幸福

唔好講廢話啦

識煮飯 又唔怕頹既好平已經可以一餐
蒸肉餅/豬肉 廿幾三十蚊 可以分兩餐
烚條菜每餐幾蚊都食到夠
加餸兩隻蛋都係2蚊

廿蚊內要煮到一餐飯唔難
除非你要煮到屋企老母個d 大龍鳳

作為一條佬, 有菜有肉入到口食到飽就夠

依家D豬肉好撚貴

要平，買D急凍垃圾就實平，反正出街食都係俾呢D你

同人分租再夾水電，食唔係下下要食靚嘢，無錢就要將就下。去佳寶可以買幾十蚊雞一野兩餐。其實好多急凍野都好平。

一個人住同一家人住既分別就係咁。

自己煮先平
健身撚 簡簡單單
出面一個頹飯都要50-60蚊

證明左樓主幾窮

一闊三大呀

幾多間房 有意思想搬屋。